許志安自問自答 ： 人夫最忌係咩？

自我預言

好識玩

第2條 有人煮埋送埋比你食 會點？
安仔：